怪不得人家香港廢青信不過大陸政府

微博微信開始有風向罵內地政府

可唔可以轉字型=.=

唔係我部電話-.-

樓主d字體

廢青都不如

比返部電話人啦咁=.=

屌 唔係我部電話

你老母就癈青，香港只有唔帶口罩癈老。

乜撚字嚟睇咗陣已經頂唔順

人地cap圖

又吹風習帝英明，「朕非亡國之君，臣乃亡國之臣」

我都睇左好撚耐

個字體想點...
唔講我以為你係個啲4 50歲廢老

"廢青歸廢青，香港也是我們的同胞"

屌 部電話唔係我 咪撚再屌我

乜撚野字體嚟，睇到眼都痛

香港廢青 中國肺炎

仲好章思話人廢青🙄

自己柒仲話人廢青今次用武漢肺炎黎滅國就啱

垃圾字體 較返標楷啦仆制

呢啲字體，連登不歡迎你

咪撚認親認戚，撚係你同胞

部電話唔係我

咪撚同情佢地呀
有事就一家親
冇事就廢青港仔咁鬧

出事就話香港好
收皮啦
香港人還香港人